[推到連仔見到]求吓大家幫吓我朋友 佢唔想出名啊

是咁的，今日起身見到有條片傳緊，發現係我同學，所以就tg搵佢問佢安唔安全，下面就係我同佢嘅對話

原來佢上咗呢個post

[突發] 教材級示範 中學生淡定應對黑警恐嚇盤查 EQ震驚全港市民

明白大家都好欣賞佢呢種行為想教吓其他手足學佢咁冷靜面對黑警，但係條片入面有佢嘅個人資料，所以希望大家為咗手足嘅安全同私隱幫手叫連仔del咗個post個post唔係我開所以唔知開喺站務台有冇用

唔知有咩可以證明到我係佢同學，各位巴絲唔信嘅話可以搵啲嘢叫我證明但首先求吓大家幫我推咗個post先，手足安全要緊啊

推

自爆下先

幫推小心

推唔到

Fb瘋傳緊

各大fb page都有啦喎

push and reported

冇辦法啦，del得一個得一個，希望少啲人見到

push

求吓大家幫手推手足嘅私隱啊

點解呢啲重要嘢推唔到上熱門大家緊唔緊張手足嘅安全同私隱啊

推唔到都照推

大家可唔可以落力啲推